點解IG今日post IG story但仲係顯示「一週前在線」???

唔通係要開chat果頁先會show到佢在線??
thank you

sorry無玩 答你唔到

??

我幫你上網睇過 你試下del左佢再重裝啦

如果ios就要開埋藍芽
an機就唔洗

有冇link
我搵唔到

大恩不言謝了

any other bros know??

在線應該講緊direct message喎

原來係咁 即係平時對方開ig都唔會睇到佢online?

鬼係

咁實情係點呢